每一日射兩次，你問我答

已經持續左一年，巨龍明顯變大，早晚一次

好快就會 尿頻 失眠 腎虛

平時十二點鐘訓七點起身唔算失眠掛

黑眼圈有幾大？

我冇黑眼圈🤷🏻‍♂️